一到凌晨又一大堆空白帳號出POST

連登係唔係凌晨先開到ac?

（陰謀論）極度懷疑PR公司凌晨洗底！